請人，26萬一個月

幫大波華請頭馬，3年1200萬
係有人走左定係2021要定23條/政改

大陸人工平好多

有冇巴絲想做

冇llb邊做到

不了，得咁少

25% gratuity扣到MPF都有~20%

我做啦
1.著黑衫犯法
2.警察可以無條件打人開槍
3.愛國者打人有錢拎

我做啦
1. 一切聽從中央指示

人選中聯辦已經安排好

中共法律=香港法律
改都唔使改
全簡體

有llb都唔到你做
起碼PQE幾十年啦

嘩！

我唔覺得你地有幾想制裁中國囉

*註：一旦成功受聘，終身不得入境美國。

一年都搵唔到

我冇料 但愛国
請我啦